黨政府：不認為商戶為搶盡5000元而愚蠢地抬價

政府會研究杜絕電子消費券套現

財政司司長辦公室財政預算案及稅務政策組主任王學玲，未有提及當局會否仍採用早前分5期派發、每月1000元的方案，只指希望盡量平衡不同需要，盡快公布詳情。被問到如何杜絕商戶抬價，王學玲表示，在目前經濟環境下，相信商戶不會愚蠢抬價，反而在競爭下作推廣，吸引客戶，指當局會與支付工具公司商討杜絕市民套現方法，包括如果防止市民刻意購物後退貨等行為。

王學玲指，計劃大原則的涵蓋本地零售、餐飲及服務業等，指旅遊公司協助訂機票項目都會包涵在內。她又表示，6億行政費是粗略初步估算，並非4個儲值支付工具公司瓜分，當中涉及政府人手、中央登記系統及宣傳費等。

原文網址：

麥當勞加價
巴士加價

600,000,000行政費

學車已經係

5000仲要分開派 仲要得4樣野揀
買得啲咩
個腦裝屎直接派5000好過啦 諗埋鳩屎野

澳門咪有版你睇囉ON9

6億行政費是粗略初步估算，並非4個儲值支付工具公司瓜分，當中涉及政府人手、中央登記系統及宣傳費等。

政府人手

開個臨時部門處理?

抬你老母，香港叫開 加價

支那支部

6億行政費是主食

搞咁多,又要諗點用得洗
拎去搭地鐵當車費算

原來地球上無澳門

以往績睇, 真係唔出奇

第一次派錢, 用左1.6億請班文員黎入申請表

連登仔仲唔快啲應徵

包括如果防止市民刻意購物後退貨等行為。
好想知大型零售店點跟
好多人比貴少少就係為左個退/換貨

唔可以用於車費喎

啲醫療券已經係咁啦 咪on9啦

有冇睇 唔俾你搭車用

買胸澤現金券